多圖｜陳欣妍後樓梯跌膊露香肩玩「私影」 二揀一問網友邊張好睇

陳欣妍（Shirley）憑住甜美外貌，主持ViuTV節目《美女郊遊遊》、《辣伙頭》後，還會為ViuTV主持《晚吹》節目，更火速成為網民和廣告商的新寵兒。周六（03/10）她就繼續在IG發功冧粉絲，分享跌膊露香肩的靚相叫網民二揀一：「星期六下午3點40分你做緊咩？我喺後樓梯扮cool （只要唔出聲）！」

整容雞

900

好老

more plz

八婆

想屌

不了
另一個 s 好過

900 Double

扯住睇po

有冇再少布啲既?

只想令佢懷孕

ok

賤婦人

臭野

第一張準備發射

It’s just loading~!

轟呀 轟呀 轟呀

Don't know doing what

我迷失在這場情場遊戲

L你捉不到我吧

身材係好就咪撚著影幾張相黎睇下啦仆街

準備出一大段回覆

佢真係超級正式

精已射, 希望有日可以全數注入佢體內

唔使扯喇

拍果個啤酒廣告屎忽平到

入嚟就係想睇呢幅

沈生唔會諗主同呢條女過世掛

Same
好似仲有

6C 同我同一日生日
成日FF同佢一齊係酒店房慶祝

Shirley姐姐希望你都會同我講生日快樂

就算係整都係靚

條女好撚正

吱吱吱吱吱 是老鼠都怕大貓 吱吱吱！

臭雞

先唔講係咪整容

睇佢做節目已經好憎佢
好似比人縱壞哂既死港女咁

Who.jpg

佢會唔會跌住膊出街？

整容又點，整得靚咪得

法官大人

毒撚真係好可怕

呢條女睇完辣伙頭之後真係不了

有冇c 都難講

唔屌
我屌彩瑛

睇到我扯哂旗！好想同佢瘋狂交配！瘋狂做愛！日屌夜屌！屌到行雷咁啪啪聲！屌到中出內射！射好射滿！一定要懷孕！

好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌超勁想同佢埋單配種呀！！！

終於有人po

點解可以成個人樣連身都唔同哂,定係P圖嘅力量?

整容 + 減肥 + 化妝 + 健身

觀乎連登人
無圖而求之
既得，又謂之貌醜
美者，胸之乏也
巨者，貌之乏也
美而巨者，濃脂俗粉也
衣服僕馬皆華麗者，妓也
無縫者，篡以電腦也
肏汝娘
仆地者，無肏斯女也
身於連登，以為紈絝
身於現實，見豚而舉
許以欣宜，欣然而入。遑論國女也。

老是常出現

女人無屎忽就收皮啦
呃𡃁仔就得 呃唔到阿叔我既

又整得幾靚

假嫁D🍼

雞

佢個表情成日冇乜精神 死魚咁

佢係咪做髮際線，好假咁

搞咩咁多負評

鐘意另一個Shirley 多d

兩個s都整容假波
不了

1.0最好睇

1.0

2.0

3.0

4.0

但永遠都係呢個被人狙擊
第二個無人講 點解呢